男朋友去飲酒

知唔知我仲等緊你

Sorry囉

我好掛住你呀

去邊 同邊個

你留低咗件衫喺我度呀

唔想知
攬緊女，咪撚煩

sorry啊 唔知

好心男人去飲野就唔好煩撚住哂啦
屌完閪就會返屋企啦